伊巴條老廢物霸住曬個位 唔比後輩上位 可恥！

老廢物正垃圾！

快d讓位比我馬仔！